啱啱返屋企俾幾個南亞佬跟蹤

離遠向後睄到佢看地都跟咗我幾條街，
諗住跑入七仔搵人幫手，
點知七仔一個客都無...嗰陣真係好無助，
真係驚到除咗對高踭鞋起勢咁跑，
直接跑到返屋企個心先定啲...

男人老狗着高踭鞋

南亞佬原來鍾意人妖架

邊頭？

抹黑都唔好咁假

黃埔

下次返屋企同我講 我送你返屋企

7仔無客都有staff ga wor

有人肯姦你汁到啦

可能個staff都係蝻

你個名